林鄭對話 無後生仔？？

一個都見唔到

愛你

痴線佬， 講返正題先

後生仔呢！？？？？？

林鄭講野 成班人拍手

無年青人， 全阿叔 對咩話

拍手就知咩事啦 屌

夠膽死 笑

睇死佢又錄音機

我都心諗痴撚線，竟然有人拍手掌，真心佢哋係咪真係市民嚟㗎？

感覺其實都係有篩選

呀叔對話會

要你入名，入身份證頭3位，根本一check就知你係邊個，案全系數好高

睇身份證字頭

又長啦把死人頭髮 要出黎剪兩剪

跟本無抽籤

睇英文字母 知咩世代

剪左個頭啦

因為好多連登仔都話傾閪咩

屌你老母！有人拍手真係痴撚線

完全唔識人抽中

抽佢老母啦，全部戲子黎

全部都係媒

落場聞住tg傾

演唱會公開賣飛都唔係全部開哂出黎賣啦

根未係一埸戲

屌第一條係咪絲打黎 準備曬資料

仲有好多非登黃ma

之前有巴打話抽中，唔知有冇去呢

之前唔係話公開抽籤咩 公開咗去邊？

成本書咁讀

屌你

公開比你申請 然後自己揀人去

如果唔係智力有問題或者腦部受損應該唔會有人去

一慣政府作風

我屌啊 咁樣係對話？ 又做show？

有無電台link

一貫政府做法

睇cctvb

見絕大部分都係阿叔阿嬸

有抽呀 政府緊係抽D想佢地出埸既人

阿怕殺手淋病

睇到火滾

我朋友的朋友話佢識人請戲子今晚去灣仔拍片，1200一個，要30至65歲。要簽野保密，劇本去到先比，唔比拎走/影相。

#已FC #飯焦

聽到想喊

抽呀 自己先set個藍list

我朋友有份。應該82or91比

好老實講, 感覺現場好多臨記
個樣完全係公務員樣

喊乜7

1200 咁平

第二條女

同感

99% 係

對話完跟下班人去邊收錢咪知

佢地好醒既會抽堆溫文左膠同偽中立 講野一定唔會話撐晒港共政權 但會避重就輕

但係都唔肯定究竟係咪臨記 不過睇落第一第二個都正路

全部都係喬裝驚嚟

臨時演員

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

可能收到apply後第一round審查就篩走左啦
年輕人唔比入, 成個運動完左就等秋後算帳,
oops唔小心核電廠爆炸左, sorry ahh 絕下育啦無生啦
等香港無曬D 搞事dna

我講緊個網係 (香港解密)
做咗少少whois lookup搵到係兩間俄羅斯公司做hosting
入面有report abuse的方法, 請大家盡情report及share出去

第一步: report個網站

Email to: [url]abuse@reg.ru[/url]

Re: Report of Domain Abuse -

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

第二步: report個報料email address

Email to: [url]abuse@safenames.net[/url]

Re: Report of Abuse of Email Address - hkleaks@yandex.com

Dear Madam/Sir,

I am here to report the email address hkleaks@yandex.com which is being used in the website to transfer unauthorized personal information of Hong Kong citizens including photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please abandon this email address immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

參考以上template或者自已隨意加減
唔可以比義士資料咁容易流出
要用任何方法report死佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢預d人唔會睇晒成段， 頭兩個咪安排左膠d理性d

60歲先中年 成場後生40歲
30歲下好似捉哂 細路仔唔準插嘴

啱 睇定啲先

喂，入面嗰150個人仲未有人起義大聲鬧臭林鄭條柒婆嘅，唔係俾佢咁舒服鳩噏完吖嘛?! 駛唔駛對條柒婆林鄭咁客氣呀？

做戲咩，一句口號都無，假到死！仲拍手歡迎添。

無錯政府做呢種劇本好易引人入戲

Who?

靠你 bro

等睇今晚又tg放題 又咬幾件

個個講完都嗌咩五大訴求，香港人加油
做戲都唔係咁做丫
仲要拍手拍到好似聽音樂會咁

成堆蓄龍係後台
你唔拍即係想食子彈姐

有後生仔女, 係晒門口姐

拍手就知做假， 無人噓更加知做假

佢地點會屌出糧比佢既人

政府既青年=50歲

喂，入面嗰150個人仲未有人起義大聲鬧臭林鄭條柒婆嘅，唔係俾佢咁舒服喺度鳩噏講大話吖嘛?! 駛唔駛對條柒婆林鄭咁客氣呀？

大部分極淺黃黎

連登唔係有幾個抽中？

係咪30歲以下不準「抽中」？

你有道理

咩呀60歲先係中年, 在場根本青年(政府logic

31-65 歲only

後生撚俾你對話咩

係喎 說好的與年輕人對話呢？

要身份證根本就有篩選

無半百 唔算青年

電腦抽籤喎

1200人 異曲同工

花生都無粒， 至少講粗口大聲屌兩句

你信？

唔識電腦？

終於有位講人話嘅！

抽佢揀咗個150人 點抽都係個堆人

信佢老尾呀

拍手唔係拍比發言既人咩⋯

奶共狗藍屍有錢收先會去啦

推

嘩屌

應該請定戲子頂啲唔去嘅人啲位

你喪禮會唔會拍手比個牧師/ 神父？

喂，入面嗰150個人仲未有人起義大聲鬧臭林鄭條柒婆嘅? 唔係俾佢咁舒服喺度鳩噏講大話吖嘛?! 駛唔駛對條柒婆林鄭咁客氣呀？

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

你話fc左就fc左？

睇咗倚天屠龍記未？

拉隊走啦
對話=相信政府

對話=相信政府

一睇身份證C, D, E, G字頭 一定唔會出事

場內市民屌力唔夠哦！

又做戲

唔會出事 定 出現

本身就有list

火影完未

屌兩句就走啦

拉隊走

後生仔講左唔對話，五大訴求呀

收皮啦
扮對話=叫人一定要相信中共政府

六大呀 解散警隊

未

飾曬d K, Y同Z字頭未得囉

入場 會被 留名 起底
邊個去

拉晒？

場內市民屌力唔夠哦！邊個場內市民唔敢當面鬧臭屌佢嘅，俾個number敢屌嘅人!

戲子

全部都係中年和理非 仲要有啲無腦藍絲 有乜好傾？

我真係唔明做show比自己睇有咩用

佢地係 不過係收咗錢嘅市民

抽五十個
預先安排咗一百個

再係個100 個到揀20 個對話， 個50 人去坐咋

埸外

好多後生仔係前線，而且即使係和理非年輕人，都冇咁有吉士同埋條理

polo個阿叔講左 要interview好多次

十月一日6pm全世界一齊唱《願榮光》好唔好？
無論在香港，在任何一區，甚至全世界各地，同一時間一齊大合唱!
要話畀全世界知，香港係唯一一個城巿十月一日唔唱中國國歌！

好

即係50 歲先有條理

好似有個女人講野夠疆 話咩習大

五大訴求 缺一不可

人形娛蚣巴26歲😂

共識

up乜

終於有了

中六學生
加油啊大家都撐你

炒車

好驚中六學生被消失

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

睇閘機的特首 扮撚晒野

屌 睇唔到 返去再重溫

後生仔係晒街度,先唔會同林鄭做呢D垃圾SHOW.

200 萬唔聽， 聽個150 人

假對話

你入去快閃下囉

又搞分化, 用150人代表香港主流聲音

後生好難應對淋病啲語言偽術
亦都冇咁多人生經驗，同大人物講野會淆
我係例子

身份Y字頭全部西走

掩耳盜鈴
防民之口 甚防於川 川壅而潰 傷人必多 民亦如此
人地特首讀番書多 唔撚明依d道理架啦

但林鄭都係唔好彩揀咗80%黃絲入黎

8成暴徒 1成藍絲 1成港豬

咁hk本身都係呢個比例

有人對偽政府有願望？

kfc比你影衰

又要屌連登仔去傾，依加又屌對話冇後生仔，玩晒啦